年近歲晚 尖沙咀開始多省港奇兵

頭先行過加拿芬道，分別有幾個大陸人喺唔同嘅位置，勁細聲勁鬼鼠同我講： 小姐，我想請問...
我冇應機加快行
如果應咗唔知會點

屌，你應該停低屌鳩佢啦。乜都唔敢做淨係識上連登威威

你都戇鳩嘅
停低咪有機會比佢偷嘢囉
放工著撚住對高踭鞋比人偷嘢想追都追唔切佢啦

新年近了，
南下問人攞錢

小姐,我想約你加拿芬道食飯